[討論下]有冇諗過昆蟲變到人咁大會點

咁細隻已經咁快
咁細隻已經舉得起自身體重幾十倍嘅野
咁細隻已經咁敏捷

細隻先咁快
細隻先咁敏捷
因果調轉左

咁力量呢？

舉重唔熟 但人類舉重選手多數都係矮

細隻 對翼細
大隻 對翼同其他部分都會跟ratio提升嘛

會死

好似人咁大隻係可能

＊唔可能

侏羅紀時代啲昆蟲好似真係有咁大

火星異種

同樣結構同密度放大咗簡直係怪物
又硬又大力 攻擊性又高
不過依家地球嘅氧含量支撐唔到大型昆蟲
所以都係無用 有咁大隻都係廢物 行都行唔到

我嚇死先

昆蟲變大隻就唔會依家個樣

比蚊咬即刻變人乾

因為昆蟲嘅呼吸系統限制 體型同大氣氧氣含量好大關係
換句話講 以今日嘅氧氣濃度 如果昆蟲變大 咁新陳代謝會變慢
唔會仲係咁敏捷同活躍

巨蟲列島

做咩淪落到做ruby tuesday

咪變到好似hunter x hunter 咁